李克強與馮德萊恩通電話 稱中國願與參與疫苗藥物研發

李克強與馮德萊恩通電話 稱中國願與參與疫苗藥物研發

國務院總理李克強應約與歐盟委員會主席馮德萊恩通電話。李克強說，面對新型冠狀病毒疫情在全球蔓延，中方願意與歐方攜手合作，就疫情防控與恢復經濟發展等加強交流與合作。中方願意與歐盟一起，積極參與疫苗、治療藥物、診斷試劑等研發生產，為公共衛生體系薄弱的地方提供支持。李克強重申，病毒沒有國界。中歐都主張維護多邊主義。歐盟積極響應聯合國和世界衛生組織倡議，就抗擊疫情開展國際合作。馮德萊恩表示，應對疫情全球大流行需要世界各國團結合作、協調行動。歐方願意與中方加強合作，共同抗疫，逐步恢復經濟發展，並就疫苗、藥品研發等開展國際合作。

2020-04-30 00:48:57

人地就快開發完啦 , 企開d 啦屌你老母

歐洲唔係唔奶呀嗎 狗黎嫁渣
一陣又經濟要脅呀

企開啲啦屌你老母 想要咪用錢買囉

支狗真係唔撚知醜
仲想偷人技術

重點係: 點解EU係打俾黑仔強而唔係打俾刁總

轉頭又話自己拯救左世界

咁睇下班豬有無骨氣了， 俾中國做free rider

支那唔係自己研發咩
陳薇仲大大聲話打第一針

國家級free rider

支那唔係自己有兩隻疫苗都燃發緊架咩？

中國願參與毒藥研發

小學帝唔識英文，黑仔強識英文

一個月後既李克強：中国已率先研發到疫苗。

同你隻老細傾掂數先打電話啦

歐盟傻到咁, 真係肯都唔出奇

想偷料

操你妈B 中国早就發明了

你出藥, 我出人, 任你試, 死左唔駛追究

Fake News

搞唔掂所以要派人去抄歐洲，等人地差唔多搞掂就偷步公佈支那自主燃發成功

教歐盟覆：感謝中方關心。 藥已開發好，歡迎訂購

價單： 100 萬美金 一劑

其實「李克勤與馮德倫通電話 稱曼聯終願接收其賀禮」會有新聞價值過依家呢單囉

唔會啦 班歐豬比共狗滲到入骨
實話睇倒中國有量產實力所以合作
然後大陸用言語偽術大大聲話全球首支疫苗係中國製造 100萬美金反銷返比其他國家
再話自己救地球

劇本大概係咁上下